[TG]23歲+ 吃喝玩樂吹水grp

新開TG 吹水遊樂團，Admin有巴有絲，目前成員30人，男女比例接近50/50，雨（水）量豐富，夜晚出現間歇性陰雲密佈（放負心事台），或突發性晴天（有人出黎唱兒歌開心歌）
admean有點mean ,但由於members高汁 所以不是問題
定期有谷聚(大量），小至飯聚 (下個星期食川菜呀喂）
大至約緊op,船p,釣墨魚
歡迎想識朋友解悶尋開心的你。
請填google from,
*你既自介我地真係會睇

相逢何必曾相識
遇見有缘便得識
是為三生有幸識
緣來緣去幾回識
Google form:

輕輕一推

讓水繼續吹～

😊😊😊😊😊😊

推！

Push

繼續招人

填左